今朝龍和橋上嗌咪位紅色衫巴打入一入黎

屌你老母咩叫人表決完先衝

Btw今朝追唔到post
有冇人話我知呢條友做咩
要堵龍和道前一個monent咁講
我真係呆左

仲有堵路之後好多人壁上觀
叫極都唔肯加入
想問你哋其實去黎做咩
睇live?

利申發夢見到

我諗我同你夢境連咗
見到個自稱nobody既傻仔